老老實實聽日有人搞事我就走開！

和理非日，就係咁簡單